(請神)財經台四聖

老貓

有無問過我呀

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

暫時明日：
老貓表示美股跌1萬點
馬咪面入撚左Put
...

借我張圖用唔出聲嘅

老貓唔夠另外三個搞笑

連登四聖
張圖好高汁

事但啦

網絡欺凌

輸錢仲俾人玩

其實有冇諗過全部同一人

真心，我覺得麵哥最撚搞笑。今日喺商場食緊野，睇到佢個一句“原本已經斬左兩隻手指”，忍唔撚住，喪笑。四周圍啲人，望撚住哂，屌

我一早唔燈啦 我真心有實力

陰厹

你笑既背後係佢輸左既學費

原本真係信你有沈大師嘅燈力 點知原來撞彩

得閒裝返枝香先